點解個個都黎連登，唔過膠登？

膠登咁悶邊啱啲小學雞上

你勁 一句過屌哂2登